到底連登d利迷係真膠定假膠？

成班打丁打唔出喺到屌自己球會
明明官方從來無宣佈過

體測功能係咩？
就係驗潛在傷患嘅可能性囉！驗完唔啱可以cancel deal ka ma！
覺得佢易傷唔買好合理判斷喎！

成班未返過工嘅小學生咁
都唔知係真膠定假膠

唱戲最罩忌就係唱到過晒火位，路人皆見
最後反而會得不償失
其實食下花生，睇下戲，都未嘗唔係樂事

咁cancel deal咪得，又唔deal又放風聲話飛機膝頭唔得想點

官方放風？ 定周圍d屎忽鬼放風呀？ 兩件事黎喎

口舌回聲報放晒風

仲有最喉舌個James Pearce 仲懶串返幾年前Net Spend Boys Quiet Today咪比人屌返轉頭囉